信唔信北韓商機將會大過大灣區

只係賣衫褲鞋襪都有大把市場空間，女人扮靚又要，啲女人慢慢會學南韓啲女人咁又整容又化濃妝，男人要做gym，買車，西裝，總之大把生意做，點都唔似大灣區呢啲雞棚得個空殻

北韓女人既錢係邊度黎？

香港班未有女嘅毒男

1變100機會來了

著緊條Made in North Korea既底褲答你

支那人晨早炒起晒中朝邊境啲地

侵: 金仔, 學下你鄰國, 搞返個三沙一水, 包你經濟起飛, 搞得掂下次我黎記住送果盤比我呀

仆街買哂午餐肉拿過去賣

女人做雞咪得

向全世界開放，但唔開放俾支那就好景啦

紅燈區

開 食返佢轉頭

d 礦藏多到

賣杜蟲藥發達

成日核試差d 但平壤應該冇死

seriously?

成個國家都一窮二白
如果跟啱大佬(跟美國)
變成下一個南韓 日本都唔出奇

名義上跟美國
實際上比南韓日本騎住

點睇都似做東亞二弟

單是開廠都發達

日本好好咩

又咪係成班廢中廢老唔用腦 照單全收支那官媒講嘢 跟住又輸哂成副身家再畀支那告返轉頭

俾南韓日本騎住
起碼大家都有得食
唔通繼續好似而家咁跟支那揸兜咩